我地要整一套（連登摩氏密碼）

宜家連登好多mon po可能係正苦5毛或者係popo，勇武或和理既行動俾人睇晒令致好多駕禍事件，係時候要發展1套獨有既連登密碼供前線使用，免其行動post敗露。

我在想如果用啲潮語做行動代碼有冇得諗？（因為好多mon po既正苦派好多都係老野或者係毅進，要用一啲佢地唔明既溝通語言，我認為作潮語係最好代號。）

各位有冇人有更好提議？

我為人人人人為我

推，必須要諗下